Sofi 唔比買入CTRM

有無人知乜事，又限購

轉場用TD/ FT啦
想繼續傾用以下依個POST